石頭要點鑽細窿？

石頭要點鑽細窿？
如圖整匙扣 / 裝飾
要用咩工具喺塊石頭鑽細窿？
邊度有得買呢啲工具？

模型電鑽咪得囉

手磨鑽
電鑽會鑽碎舊石

溶左舊石再放落個模到凝固

滴水穿石

呢招得
利申識整朱古力

用樓主jj 插

唔好用衝擊鑽，用電批+雲石鑽咀慢慢嚟

咁應該用咩工具手磨
我估你唔會係講緊徒手㗎可？

係囉
我有疑問就係因為我覺得用平時啲電鑽咪會令舊石碎咗囉
粒石咁細
原來有電批、雲石鑽呢啲嘢

整呢啲冇把Dremel旁身？

記得雲石鑽keep住落水鑽

屌你真係少少五金都唔識架wor

拎隻手磨

我真係唔識㗎

多謝指教！

要問吓谷歌大神先知咩嚟
唔該晒！

好
多謝